其實係咪已經無人會理政府嘅任何所謂譴責、回應、公告？

經過睇完聽證會個live，
我喺度諗仲有邊個會理政府回唔回應訴求？
有咩想講想要都直接同美帝講啦
仲喺度哀契弟咁跪地求支共同港共？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

都係等黨中央姐，你估有自由意志咩

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

WFC

譴佢老母啦! 自已同自己講野咁有叉去理佢啦